笑話一篇 求評分

你攰啦 休息下啦

我食埋支煙先

我今日正唔正呀

鳴嘩

（突然感覺到有殺氣）

嘩 仆街啦今次

（大家鍾意咩結局）

0/10

一出場已經0分

係我中文u咗定咩

11/10

你可以當一對情侶臨訓既對話

結局可選擇

有冇人同我一樣睇唔明

幾好笑，有冇諗過去紅館開show?

自選：打交

：你個仆街同我跪低

：唔好啦 鳴

：（呢個時候有個黑影已經飛到接近頭頂）

：（呢個時候手執煙頭既我即刻飛彈佢老咪)

隻拖鞋已經飛撚左落我塊面到

重啪一聲痴撚著左

講多啲

衰仔包夠膽死挑戰子華神既地位？

me too

最後梗係比人踢左出廳啦

仆街 好爛

唔係呀

其實我有感而發

其實我想講

女仔都需要人照顧

佢地都用左好多精神體力

樓主係或？